點睇wingto條新片冇tvb加持都十幾萬view？

美中不足係無深溝既deep v

下集可唔可以zoom晒全身

應該係好似av咁出多幾集先解禁?

我認我咸濕

經典重溫

望邊好

佢個樣同身材做utube係屈機架喎

淨係fb ig fans都145k view真係好癲

Forward 比梁志祥啦，比佢睇下香港youtuber 有幾多收視

好qq

應該有做boosting?

如果無都10幾萬view都幾勁

所以廣告商係時候趁低吸納

學CCTVB 計跨平台收視應該都幾誇張

佢得一條片 上左唔夠一個星期 2萬幾訂 14萬幾人睇 算好好... 香港youtuber 最紅個班都係10幾20萬一條片

繼續推

離開tvb少左宣傳反而多左fans

正呀

鹽濕仔呢

有料

原來沒有 從來都沒有